［突發］有冇人係樂富九龍城果頭唔見左隻貓？

隻貓應該兩三個月到大，白白地帶少少橙色

千其唔好同貓義工講
肯定分豬肉咁拆哂人頭家

所以咪hide

貓義工

住附近

剪咗耳喎?定我睇錯

冇留意，今日先第一次見...

我其中一隻貓細個果陣都差唔多咁既樣

Spca網有寫價錢

香港一街癲佬⋯又有一堆食客
會有幾安全

孫悟空黎喎 金精火眼

跟本唔理佢地啲野猫一樣會過得好地地

住嗰頭 平時唔覺嘅
係咪夜啲先出嚟

靚貓